利君雅係香港第四權良心

利君雅係香港第四權良心
以延長試用期打壓利君雅, 港共可恥
or both

香港已遍地紅媒,
利君雅是香港僅餘幾位之一的良心記者

both lar

唔只有良心, 仲有實力, 牙尖咀利有腦袋識問問題.
真係人才.

如果佢16年魚革果陣都係咁諗

無追住勇武黎影同問佢地做咩掉磚就好

兩隻1毛負皮

林大龜係刀手?

五毛專做投訴
港共專跟投訴利君雅信, 但唔跟讚許利君雅信, 即使讚許多過投訴好多倍

每次港台顧委會的會議記錄需要公開

點解梁家榮咁廢

佢自身難保, in 緊人

林大龜係刀手, 下馬威?

香港市民
日日支持利君雅

支持女神

網上借圖

仲比港台種族歧視

（港台工會抗議打壓利君雅）入嚟一人一信撐利君雅

呢個真
決定公共財政點分配
點可以黑箱作業

有冇資料來源

反正都要走人做乜唔企硬

佢唔做港台, 都要食飯